60d個LCD mon爆左邊度整平靚正

聽返來應該就鄰國平
我就未試過

想比錢人整算.. 幾舊水得唔得

未過保就上cs報價先囉

過左保.. 等假期完左落深水埗問下

唔想去咁遠.. 因為工作較忙

原廠$720

唔該哂巴打！
但換mon應該係$1320

睇錯機頂LCD

得丫，如果條傻仔肯唔收人工